據報導，中國28日新增一例香港肺炎本土病例。

當你地仲討論緊項明生同港女
支共已經射緊個波俾香港

另據報導，中國28日新增一例香港肺炎本土病例。據通報，這名來自河南的病例是“無症狀感染者的密切接觸者”。中國國家衛健委週日通報，28日共新增新冠肺炎確診45例，其中44例為境外輸入，唯一本土新增病例來自河南省。

殘體慎入

咁又係，項明生單野係JUICY D